溝溝下條女，覺得唔太岩feel，應該點做？

有冇連登愛情專家贈我幾句

屌左先算
遲啲佢變靚咗你會後悔

自動消失

唔覆

屌咗先講啦
可能服務好到你離唔開佢

我覺得幾好

邊方面唔岩 慢慢疏離啦 我驚佢本身受受哋 廢事hurt人

最好做法

我前排先咁做完

對方先傷心wor 你喊咩

扮喊

好累

爭D咩？

Fade out
利申做緊

博同情

可能佢都唔想覆你呢

陰d陰d咁frd zone算啦
人地本身以為有機 無啦啦唔覆真係好衰
言談間暗示下 我諗個女仔都會get到既

中

介紹

冷暴力等佢自動離開你

我試過啦當時少經驗好hurt架
幾年後都記得

其實視乎情況啦，係邊度識/溝左幾耐
都可以有唔同做法
幾日既話，直接唔覆都冇咩野
幾個月既話咪fd zone囉
樓上話發現唔岩就fd zone都係幾好既做法
突然唔覆，對方本身受既話
會諗：係咪自己做錯啲咩？